［花生］隔空互片 支國主播將同fox女主播公開辯論中美貿易戰

第一次見人主動過去俾人屌

翻牆？搵人係佢twitter 上狂post 平反六四

講得唔清楚
嗰女人係中國英文台主播嚟
本身都估英文新聞同有twitter account

mud throwing game

有私人渠道啦

已經見到英文有錯，好心佢用普通話＋翻譯

輕鬆秒殺啦屌

不如玩Mud wrestling game

佢回應時直接搬堆重炮手出來。

Bulltick Capital Markets economist Kathryn Rooney Vera
Hudson Institute’s Michael Pillsbury

幾時開打

bookmark 定等睇

面就人地比中國人係唔識個醜字點寫

重炮手

好期待！

Fox News 班on9 都叫重炮
不過打大陸婆仲夠打

幾時

美國個女主播幾好樣
相反中國個個成個新移民師奶咁

屌你 真係好肉酸，又禁止又翻牆用

驗眼啦仆街

5毛，完全封鎖

做咩唔逼人跟佢講蝗語呀強國

有陰道有渠道

cgtn 扮國際化嘅垃圾

Fox 真係侵侵既堅強後盾

fox 又點on9?

Lm

搵人搵人 好多時依啲post就一味話搵人上大陸論壇/其他網站講乜乜乜 成日推人出黎做 自己喺到打飛機 真心好灰

#27又係 「有冇人去做呀~~」

搵人出黎遊行 搵人派傳單 搵人乜乜乜
鍵盤戰士變司令官

有咩錯，求指正

唔通你既英文叻過佢？

回覆唔好引用，唔想又block多個

CGTN = 中共中央英文台，專登改個名同CCTV無關係

無線明珠台，晚晚都轉播CGTN節目

樓上#37、 #39 想點

共產制度裏，為左上位可以去到幾盡？

blocked

已block7嗰兩個

支那雞一定贏！

係支那都無人睇到其他新聞

大陸狗大把啦 不過講嚟講去三幾句

中國人思維肯定係講唔掂就搵其他野嘈
然後愈拉愈遠
一係就潑婦式中斷腰斬對話

睇下支那婦人點樣俾人對付

呢類人好黑人憎，最好對付佢地嘅方法就係唔使同佢講，再唔係就公開同佢嘈

大陸可以上Twitter?

人地中央電視啲英文新聞主持佢都擔心人地英文
dllm

fox d主播

fox應該搵埋泛民做訪問

支那又話唔再用英文？
點解重有英文台？賣国主播

所以不嬲話強国人比人洗腦入晒骨
unequal trade, 肯定又話不平等條約, 民族主義上晒腦
但入世貿後一件承諾都無做過, 就唔提

漢奸！
點解唔用蝗文？！

CGTN 響twitter 入面真係好撚煩，支持屌到佢del account

Michael Pillsbury 幾時變左 Fox 嘅人？

正一漢奸
用美語！

咁似連登仔既

搵唔到＃37 39 原來完全封鎖咗

我都見唔到#37

條女唔係用簡體回 算係叫做用喲腦嫁啦

Fox主播節目中公開回應

好多都扑柒左 真係無人引用都睇唔到

香港人
最鍾意踩人英文
好唔好都踩左先

係佢on9姐
我都想知錯邊
想跟佢學野

仲話咩英文書虫
食屎學位炸掛

你地問你偷野已經講完

佢係咪翻牆 ?

Play fair, Trade fair or dont trade at all
講得好霸氣

唔好俾我up中，分分鐘到最後移民美國